# README #

Тестовое задание для устройства на работу, выполнено за ~10 часов.

* Первый экран – список магазинов, картинка и название.
* Второй экран – форма добавления магазина. Название, адрес (страна, город, улица, дом), список картинок. Картинки могут добавляться как из библиотеки, так и с помощью камеры. Картинки можно сортировать с помощью drag and drop. Введенный адрес преобразуется в координаты с помощью GooglaMapsAPI forward geocoding.
* Третий экран - отображение магазинов на карте (координаты рассчитываются автоматически по введенному адресу).

Все данные сохраняются в CoreData.

![Первый экран](https://bytebucket.org/ivkis/jeench/raw/6377a116b8e1dccc06574bf7c9bff1c84f6cd9c7/screenshots/screen1.png "Первый экран")
![Второй экран](https://bytebucket.org/ivkis/jeench/raw/6377a116b8e1dccc06574bf7c9bff1c84f6cd9c7/screenshots/screen2.png "Второй экран")
![Третий экран](https://bytebucket.org/ivkis/jeench/raw/6377a116b8e1dccc06574bf7c9bff1c84f6cd9c7/screenshots/screen3.png "Третий экран")